呢條女想紅喎

臭系

自己like自己

自己按讚自己

痴蝦米

呢啲女無女都唔溝

唔滿意你都可以上街表達不滿，出post有撚用咩 你估你trump trump咩

出黎同我哋理論啦..
頭先尖咀有條德國佬住支那嘅同人理論都俾人屌到走..

牙？ 您地？

推佢老母

又吾又牙

推